====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le long de la Meistraat ,  l ' accès au parking souterrain , le parking vélos et l ' arrêt des bus sont réorganisés .
Entity Name (Type) :: Meistraat (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Meistraat (LOC)
Total entitiy counts: 1

